[推到完場] 米杜士堡 vs 曼聯

Kick OFF: 19/3 8:00pm

太早無人

United will either be fifth, if we win today, or seventh after Everton made the most of another game in hand with victory over Hull City yesterday. Arsenal lost again, at West Brom, while Manchester City and Liverpool meet in the later kick-off.

United are on the longest current unbeaten run in the Premier League (17 matches) while Boro have gone the longest without a win (10 games). Remember, United did play on Thursday night though, which could be a factor this afternoon.

5弟

豬波

7弟

Legend No.7

79000

今晚贏波我請咁多位手足去兆萬食放題

留定名先

跟

😋

極尚大喜屋

唔好意思 , 請問有冇 iPhone link ?

求手機link

留名冇壞

曼聯=rubbish

SHAW IN THE SQUAD
Luke Shaw is with the travelling party - I wonder if he will start this afternoon. We'll have the team confirmed in just over 10 minutes.

碌梳

朴初瓏=G

準備做戰犯

1億夠買apink成隊幾次=.=
仲有觀賞性過普巴

包起任砌 ??

好

砌到反皮都得

lm

chorong同夏榮我既

佢個口講:仆街

固定戰犯留名

chorong淨係賣藝

瓏g同南g你既 其他我既

左羊右華

YOUNG!!!

ok
大口恩地你都岩=.=
夠含朗尼條肥撚

lin，爆，屎波
戰犯3寶

lin

又343

MK 同 Martial 打後備

屌我又後備

我曼必勝

大米 文西

又3後衛

之前打機用過黎打進攻陣
幾勁下
下下笠住人黎傳就入波

後備文沙 都唔擺小豬

Lin

rojo 馬仔 mk都後備

唔係傷左咩

用嚟揍人數咋

小豬都唔會留得耐啦, 俾機會文沙都好合理

btw mk 馬仔sub

今場可以唔洗睇

ddg

Jones 屎波 B仔

右華 爆 卡神 左羊

Mata 福 lin

和呀

鐵人呀

前面連福 9成9西波
出左羊右華 一啖砂糖一啖屎

8點都唔睇
假曼

除左MATA無人做到波

依期興3後衛 但啱唔唔我曼先得ga

對米堡呢d中下游，一陣出左佢地又屌daddy唔輪換
輪換左又有人屌

我文終於蒲頭

屎波hold波 咁你話啱唔啱

Lm

塊面肥到成個波咁

我曼最後都係跟返v92嘅陣容

拖舟

一定係後者多過前者囉 今時今日我曼那有必勝 對中下游都踢到碌柒咁啦

下週國際賽 其實唔駛輪換都得

sub冇中場

咪又係坐足全場

今場肯定悶到仆街

講定都得 今場失分關摩佬擺鳩陣事

上場踢到食蕉，俾佢抖下啦

肯定西波

契弟仔:聯賽風流波 輸左佢算啦

me係唯一中場牙 爆炸一傷 me就上位

小心坐足90分鐘涷親

馬仔同福仔組返個新黑雙煞就好j

屌 lin

戰犯3寶膽
廢lin，爆，屎波

SKY SPORTS 英文
acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739

Middlesbrough: Valdes, Barragan, Bernardo, Gibson, Fabio, Clayton, Leadbitter, De Roon, Ramirez, Downing, Negredo. Subs: Guzan, Fry, Forshaw, Guedioura, Traore, Stuani, Gestede.

Vv今晚準備上身

自 今場係BT SPORT先啱
acestream://28ee1ee4eddedbfc8ff5c2863bbdc59625cdae77

擺明又係嗰招出Lin正選9跑，下半場等人攰就換馬仔MK入黎爆人啦

NBCSN HD英文
acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804
acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

連仔上位係時候

當年

LM VV上身

Ching又上場睇波

hehe仲停緊賽定傷？

好肥

由得佢鳩跑囉, 唔係溫布箂LIN入鬼到波咩

停緊

Jose Mourinho has spoken to the media ahead of kick-off. "Henrikh Mkhitaryan and Marcos Rojo are on the bench but it will be difficult for them to play. The ones that are injured or suspended are not here. This is the group we have but, to be honest with you, I am positive. I chose the guys; I always say that when somebdy doesn't play, it is an opportunity for somebody else to play, and I trust my boys."

泡菜整容雞你全部攞晒去慢慢屌

any sopcast?

而家米堡教練邊位

屌你老母垃圾 LIN 又帶失波

左羊右華點輸?

shawb去左邊

個助教帶住先

究竟點買好阿

米杜土堡 1 - 0 曼聯

又無朗隊 仲傷緊？

咩垃圾陣黎

係

又343 準備做七弟

留名馬達救世界

呢個陣...
睇黎準備做7弟

Let's go MU

你咪淨係諗住守

利申轟
入黎撐daddy 肯轉陣

屌 猁狗講曼

著藍衫多數贏唔到

隊長卡

左羊右華重出江湖

屌你咩爆炸 慢撚到

正選6個英人

和波 劇本黎

正選唯一有機會救全家得mata

出lin都唔出mk

唔知大孖報唔報恩呢

留力下星期打國際賽

消耗對面體力姐

冇戰犯妹妹
隊波一定好順喇

FABIO

留明睇尼格度當垃圾寧 狗咁撚

lin>>>>>>>mk

災難性

mourinho話mk無力踼

睇個勢又係尻斬上去

爆佢30分鐘應該有掛

你醒撚定啦唔該

右羊右華

佢唔踢上去你仲驚

華西打右翼

好耐冇睇過河畔球場

大孖VS華西

華西好前

華西今場...

米堡唔難打 最緊要入到波唔好失波

vv喎

屌, 乜陣黎

華西 歸位了

駁唔到

成日睇錯紅衫係曼

岩先入曼個陣個個？

當年真係狂輸

140544

好撚廢 捱打

留名等鞭屍

係喎

俾人屌打

bailly右閘

4231 華西右翼 b仔右閘

b仔右閘 羊左閘
華西右翼

3 中堅

屌 福

福

VV

屌 福仔 質素所限

rashford

單刀都唔入...

福仔今季啲finishing真係弱左好多

特首論壇仲精彩

LIN

笑了，福仔？

福仔廢到

真係學哂廢老

福仔好撚快

又炒單刀

福仔d單刀真係

笠臣

福仔

走去睇囉 無人叫你睇曼

vv好波

下下射落個龍度做乜9

又亂鳩射打起人地個龍

劇本開始黎

講得好!
邊撚個做特首關我撚事

冇人阻你

射撚到咁我屌你老母

笑死人咩，我俾得咁靚，屌你

究竟福連依兩條撚樣幾時先成材
冇咁撚多時間俾佢地玩

福
不過vv落地仲好快

feel到多一個戰犯了

你排?

咁快練龍

拉舒福特有價好賣

福都屌

on9 3個廢老有乜好睇

其實福仔19歲姐....

ON撚9到冇人有

夜神

英人算鳩數啦 買多兩個外援頂撚左佢算 玩乜鳩青訓

人地覺得有趣我地識咩呀

廢lin就真係冇乜時間比佢啦

冇咁多 一場得90分鐘玩姐

岩岩果球伊巴普巴都唔會有機會先

又係閪波一場

喂大佬 今季幾多機會俾佢地敗哂呀 咁都唔屌得 青訓大哂？

先第二年踢一隊

10分鐘咋....

收收皮啦

紅衫曼聯？

連中場都搶唔到噃

曲直難分

做乜後備

目標和

福仲細 廢lin掛名做後生仔

踢到好似10個人對轟咁

差d死

ddg

細力少少死得

屌
又要救波

垃圾領隊垃圾陣

POSSESSION 30%

禁住踢喎

俾人撚到

Ddg

要不是冬甩

成隊波知唔知咩叫把握力
成季唔見啲分俾人悶和都係把握力差
老又係咁後生又係咁

右路係咁比人去
拜利打閘d位置感麻麻

打緊咩

要不是DDG

踢乜撚3後衛呀摩狗

你咁耐無練習 唔比你練下點得

正 前線馬福連

Ddg 2個人中間過都救到⋯

b仔比人撚狗

朗拿度 18 歲世界盃冠軍 (好似係)

今日條後防

米埔勁到

中場完全造唔到波

踢緊咩春 屌你老母 中場無左呀妹完全hold唔到波

中場中好慢
好似以前兩老feel

對面d角球又係好笑既

打到對緊巴塞呀以為

用翼同中堅打閘都唔用梳

爭 d 死

老實講
中場有普巴真係差好遠
呢家波都做唔到

論妹妹的重要性

既然出咁嘅人，點解唔排3中堅

踢得好柒呀

紅衫係曼聯
正常

呢個真，啲人仲要盲反

352 好過343 啦

LIN都唔知做乜撚野

無左妹巴中場好順呀

豬+卡對阿狗

無Hehe Mk大獲d wo

華西好波

衰撚過兩老 好似係

屌啦星又找bailly打閘 係咁交失波
Lin又唔知做乜春

1 億買番黎冇 20 入球 20 助攻 唔收貨

因為無HEHE姐, 普巴斷波仲多造波

依家係3中堅啵 b仔成日比人拉出邊線咁解

斬波一如以往都係咁撚柒

由耶子開始
Carrick + 爆平排親都收皮

出馬福連

有冇LINK
上面ACESTREAM好LAG

踢左羊右華鳩斬算啦

送左球單刀俾福囉咪
屌你老母

似4後衛多d
華西勁前

又西波

要快冇快 要猜冇猜 連屈個人能力都冇 笑死人

邊一招?

華西打閘=WB
華西打WB=翼
華西打翼=前鋒

等mk入黎開無雙算啦

左羊右拜喎大佬

傷左喎

馬一招要搭肥SHAW先有用

料ching 今日好有火氣 咩樹

通常前五大戰我地就會失分
今場應該唔例外

Ddg走都唔知邊個頂

米堡控球率75% 有冇人可以話比我知曼發生咩事

343 華西右翼

清新

Romero

可以點做

莊士敦 , p子 , 清新仔

耐無去下火

呢場真係和到算好彩

7弟is coming

去出火啦

走左啦

法比奧收曬步

352
爆炸加Carrick打中間
點搶中場

頭先馬達交完波跑入禁區好撚快

donnarumma

仆街串咗曼狗

又走

拿，lin俾撚左2球啦，繼續屌佢啦

條中線精彩到

好快會係右路出事

早場又西波

死廢lin

垃撚圾

人稱18歲保方

lin今日比d波幾好

今場睇大佬樹

又一場論成敗 ?

Lin福幾夾

唔係外借咩？

羊出波爆炸頂

睇潔廁算

睇你做炸彈

借

垃圾

迷Lin條路好難行

我屌你老母臭閪啦 改埋啲垃圾名
入撚左咩？打左廿分鐘傳左球波好撚勁啊？

多數唔返架喇, 邊有位俾佢

講緊今場，到呢一刻為止，佢算係好嗰幾個喇掛，咪又係俾人屌

又失分啦

暫時lin係戰犯榜落後緊比福

19000 十一人 最有威脅就係ddg

fabio 打閘好過大米同shaw
可唔可以回購

大孖踢到成個左翼咁

lin真係撚屌黎...

2球，你搵個踢得好過佢囉

原罪真係點都俾人屌....

傳得靚

連加特睇波唔郁

唔洗買前鋒喇

羊開corner

大佬寧叫春

福同LIN淨係識互傳

橙牙

係咪冇出普巴牙
隊波順左貢多既

條友年紀都唔少 仲要打門將真係冇得睇
走都係去d下游波或者英冠啦

準過blind 先la

屌你老母LIN要人傳自己又唔準備好射波
係咪ON9

究竟幾時先可以有走位唔會企定定

傷咗冇份出果 d 都屌啦, 唔係諗住交兩腳波就唔屌你 咁撚天真嬌呀 ?

馬違次次走位福都望唔到

屌又上身

唉我屌你老母

屌痴線

屌

WTF

福lin 今次先第一次夾打343
成班咁多要求

馬達

vv
咁都唔入 屌

吊。。。。

......

又神龍⋯

又上身

咁都救到cv

屌咁都救到

對面又上身

羊好勁呀屌你老母

福仔我屌你老母自殺死啦廢閪

大孖

今次唔怪得福仔喇

molamola, VV又上身

VV神救x2

屌 又神救

痴撚線今季乜撚野事 射親都係咁

VV, 係我地曼聯對你唔住, 放過我地啦好嗎

拉shit

今次唔關佢事啦

清sick ball

Vv

vv二連救

vv又上身

VV又上身

依球冇計

On9仔

係v92嘅錯

屌你老母vv

一發動就靚波 唔明點解放佢打咁後

又神龍，我屌今季第幾場呀

如何成為一個唔比高登仔屌嘅曼聯球員 ?

頂級

唔好又上身啦

E bar入撚左啦

和得

馬達好撚快

得罪講句，即討po啲人真係on撚79

Vv> ddg

馬達+羊定馬達+華都好惡

啲籠對親曼聯都上身

On撚柒99 關福仔乜春事 搶點成功比人神救都屌？

有清新, 不了

ching 未撚玩la

v v

今季對面龍上親身都和 玩完

對面次次都上身

仆街到VV上身

今季果10和 出左好多神龍

VV上身了

迷Vv又贏

vv

wilson入撚左啦

人地話哂之前都係疤正選龍

鐘斯又賣弄熱血

VV回家吧

呢幾球伊巴應該波都追唔到

唔踢曼聯

隊長既話入左兩球了

你老味 唔撚睇啦 次次對面龍都上身 睇到炆

有無sopcast link睇睇下死左

問華西

點解vv廢左三年都可以回春

即討啲人係咁撚on9嫁啦

痴撚線 對親d龍都上身

c朗入撚左啦

對親弱隊都係咁神救

問迪基亞

Ibra今季miss jor 22個big chance la
全歐洲5大聯賽入左10球以上既前鋒
Shot conversion最差果個 得14.幾
入左
仲有兩下都係靠爆炸力走位得番黎

理性討論, 連加特, 不了

見到14 號就好掛住小豆

問小豬

走過龍

屌呢球

華西做咩唔ban埋去

結果係咩

曉士入撚左啦

屌 依球

華西做咩唔斬高波

今場1分收貨啦

華西好無私

你繼撚續迷佢啦 講撚到佢恩尼斯達咁
請問佢最佳位置係邊到？
迷lin真係痴撚線

咁撚樣撞低馬達乜事都無

推馬達唔吹？

咁撚樣都無人射

盲返

拉晒衫

簡東拿入左啦

屌你老母咩華西

mata比人撞跌架喎屌

問羊

又係有攻勢入唔到波

馬達撚羊朋友隊

痴撚線 唔撚比人過架喎佢地 一係拉衫 一係kick腳
無波係腳都係咁

有mata中場正好多

得罪講句 啱啱福個兩球廢老射既話應該龍都唔中

以為佢會直射

屌你LIN

馬達比人飛牌都冇

幾年前嘅羊

你真係好撚on9,係唔係都屌

成班不射男?

講還講, 唔好屌老母

因為個會員9up說咁憎個球員
都幾好笑

屌 阿樹殺入禁區企撚左係度

和味濃

應該波都追唔到, 唔存在射門唔中呢樣野

個波係龍門口橫過左幾多次

華西走上走落左咁多季

Fellaini

漏撚曬

55/64波都係米堡得益

yes,因為一條友所以就憎人一個曼聯球員，笑撚左

屌你老母廢Lin
散夠步未

舉佢老母手咩, 去啦撚樣

垃圾lin

0:1

gooooooooooal

拿，今鋪我就撐你喇

撚羊

羊加爆

Goal!!!!

樹

神燈

爆炸

羊格x大佬樹

樹
羊

爆

YAYA 撚羊靚

左羊

爆炸加羊
1415 V92 絕招

雲高爾必殺技

都係靠左羊右華

放落頭度

請大叫我羊

左羊又華

羊爆

黑C朗

蘭尼

羊出波

羊

呢度要大戰了

唔反爆了

羊爆!!!

Young fellaini

左羊出得靚

左羊復活

左羊出得靚到

迷爆了

左羊+爆炸=goal

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拖丹好野

真係羊傳比爆炸

有冇人留意到馬達又畀人拉衫

都話要兩邊overlap cross先有用架啦

左羊大絕

羊勁到

之前邊d傻屌話兩閘唔洗攻???

又係上季果招 左羊右華

好似番左上年睇波咁

左羊右華 濕撚哂

V92好波

好野爆炸頭

羊出得靚到

大孖包哂越位

斬得好靚

食屎羊真係好勁

耶子 : 屌, 咪又係我招鳩斬

羊 爆

比利時拖舟

出左楊好過盲啦 摩佬on99

Come on united

以前92靠佢哋打救
而家daddy都

大樹遠柱真係必殺技

敢帥是無辜的

左羊右華嘅威力

v92大技

爛牛巴打原來獌狗

好感動 又睇返我羊了

1:1劇本黎喇屌你老母

羊一斬我就大叫 完撚美 個路線靚到癲

後備得 mk 同 享利

羊靚出

撚羊是無辜的

VV今次柒左

而家加入迷爆唔會太遲呀可?

領先一球

拿～～～

都係要靠v92 d絕招

左羊！！！！

勁蘭尼

左羊爆炸

嗱~~~~~~~~~~~~

以後左羊右華啦

出羊咪有返條右路lor

如果見埋左羊Cup 大位射

太多on9,要整理下啲風氣

ching咁都認得我

同兩年前 入曼城果球一樣

左羊 我爆

你應出我撚羊

比利時拖舟

今日可能唔駛俾人屌

唔洗做6弟喇

唔該頂到贏半場

今場最靚果2下攻勢都來自羊!!!!!!!!!!!

其實唔賣爆炸係幾好，佢又肯做下後備

YOUNG !!!

拿....球波係LIN比羊架

左腳識出波都幾緊要

屌你

一早話鳩斬要搵左羊

羊b 好波!!!!!

我羊

8:2對阿狗個球

唔關佢事啦

羊+爆復活
禁區得爆炸一個都無人理

唔入多球 真係好唔穏陣

一係5弟一係7弟

Y.朗 爆炸

耶子真係無辜㗎

差啲失返球

平安鐘

宗師

今次vv唔扮傷既

尼格度

召喚會員wickham

Young可否不要old

準備1-1 又拖到完場

又係靠V92

Jones舉起手頂波

對面領隊似佛地魔

劇本應該係攻極唔入8x分鐘俾人追和1-1

即時戰犯榜：1.福仔 2.b仔 3.lin

今晚一係做七弟一係做五弟
點都唔會第六

快啲入多球好過啦
條後防實頂唔到好耐

拜利

B仔好勁

有無手足覺得宗師右手個紋身好撚柒

B仔

垃圾曼

斬呢個位好撚勁其實
內彎遠柱, 好難mark, 加上爆咁高

熱血

Diu 宗師失哂位

佢真係好有前瞻性

屎波又當個波係炸彈

個gaston

dai lo hor la

百屌LIN

撚羊勁到

羊真是好勁

羊好有威脅

邊個今日屌lin
真係on9

好似話紋黎保佑隻腳唔好成日傷

黑美斯

條友做咩成個細路咁發脾四

LIN 就收皮啦

lin做咩妹下妹下

又係羊造波比lin

左羊又一個撚兩個

大佬寧上晒力

真係無幾個出波有咁靚

黑洛賓

摩佬都用92大技

即討啲人嘅質素

太耐冇見過去踢波

你都試過失誤 體諒下佢地啦

motm Ｙ.朗

對面21號比爆炸同拜利撚到

左羊真係好撚勁 出波又得 自己射又得

今場無妹妹好爽

咪1 9樣.jpg

向兄弟致敬

今日LIN算係咁啦

屌你，收皮啦

阿羊斬波真係好撚靚

至少華西果邊出唔到

早兩場一早用羊打lwb就好好多啦

有lin果然快爆post

左路羊lin配合幾好，羊補左lin冇突破能力嘅缺點

新費高 - 艾殊利楊格

羊真係好撚有觀賞性

下下斬上去 好爽

差d俾人猜到入

啲後防

集中兩翼做進攻點，好耐冇見過。好感動呀

嚇到鳩縮

拜仁嗰個叫白羊格囉

萬人齊屌

motm應該係瘋狂拉鳩馬達衫條仆街，唔係佢可能入多幾球啦

搵大孖守樹又係濕滯d既

宗師差啲自爆⋯

幾球地波中間班大帝接唔到咋

宗師唔撚掂

真

一代 羊包撚哂越位

宗師今日做乜9

得喇屌你老母知你質素高喇

即討 POST 次次都有堆 唔入獌區 嘅生滋狗出嚟吠

場場波都係

食完屎 變身做Y朗

JONES做乜鳩

好似訓撚著左

宗師做咩係咁失位派膠

華西 同 Bailey 中間個gap
闊到
下下都呢邊黎

計埋今日呢球, 羊assist 係英超歷史第10 60球助攻

嚇死人咩

7弟真係好7

爆今日ok喎

想搶屎波寧個戰犯位掛

樹差d入埋自己龍

新費高

好心摩佬比多D機會撚羊啦

寧願佢地唔入

全靠lin同佢配合

咁落去好快俾人追番

唔好燈住

又刷角大

隊長

y 郎

比人禁住屌

仲要屌番轉頭

爆炸仔carry

又費高又拖舟 點打呀

最近幾場都ok la

一出羊正選就升上第5

Daddy 3421

呢個真

中場輸撚晒wo 咪撚玩啦

印象中係送12碼個場柒姐, 之後都無事

知我羊重要性未

邊個排緊第二
大聲啲！！

左羊中mk右馬達

直接d 唔會妹下妹下, 又唔會斷波
一頂就入

初段控球輸曬

我睇到係人地好爽囉

之後都係塞撚住個中場 係依幾場好番

獌狗 6 條煙

起碼有兩翼同直線快攻

下半場入m11 mk爆佢老母

呢句真
12m 之後幾場都有表現, 其中一場頂爆死利狗先唔洗輸

推咁埋先比

冇69連線有lin 福連線

福仔真係好撚快

福左邊有突破 但推到深傳唔到

福仔今日最後果腳

福仔今日好fit

比人拉住比唔到

角度太窄，冇計啦

如果福仔快D練好D埋門就正

邊個話爆無技術

福仔今日冇乜得屌
decision可以好d
但真係要浸

今場唔要求多, 柒住嬴就OK

換馬仔打仲好啦

做乜長期得一條友講波 ?

有價好賣系列

啱啱先傷完咋喎

班識波之人屌到我飛起wo

拜利真係無入錯貨

米堡有控球權用得個波幾好,但防守太鬆,同埋太乾淨

可惜呀

想睇馬福啊

福仔好快

上季射咗

O....

比華西嘛 空晒

睇唔到右邊華西空晒

福扮勁後抽

福好撚快

福仔做到Ibra無既野
後場可以9斬長傳上去追

但佢俾波d尺寸又差Ibra幾皮

過左頭10分鐘之後幾好啦隊波

華西今場打咩位

福仔decision真係差d, 俾華西仲好

廢老就真係妹啦

唔畀華西

馬達想拉空畀佢射，佢就傳波

福好撚勁

屌其實真係要比福出多啲

ibra下季都走硬啦

Ibra都成日斷。。

有得打番正前

佢應該睇唔到華西上緊, 佢望個一眼剩係睇到mata走緊仔

決定咗走？

ibra 明明好大隻, 唔知點解成日比人撞開

廢老同福一齊出唔得咩

快點吹奏我

Ibra hold到波。 但交波其實好一般。 真係成日斷.....

半場1:0

睇有冇歐聯位

有出過, 咪變左福仔打翼囉

Daddy終於識搵個出到波既傳中俾高佬

英超買非洲兵多數都無伏 反而南美兵

下半場踢多陣收lin 出馬仔
反擊比mata再放上去比馬福追
諗起都射

廢老要打單前wo

到時就會屌做乜唔出馬仔乜乜乜

養生嗎。年紀大

今季既rojo

摩連奴真係好少打442

如果343, 可以福去lin位, 伊巴居中

跪求手機link

再吹奏多次左羊先

福埋門好撚廢

今場屌Lin 同福既
真係好好笑

Lin呢場我覺得係成季最好果場
少甩波 同Mata 福有配合 有射門 無走死位 無無啦啦湧入中間

福就真係差把握力 同俾波果腳
但19歲 慢慢黎

馬仔踢嗰個位仲勁啦。我覺得

其實今場要屌應該得宗師......

福子帶波啲腳步好靚

左羊右華真係好好j

下半場。。。有預感劇本

lin令人燥底姐
因為d sense唔夠好

史摩寧踢炸彈is基本

有冇人可以話我知華西今場踢咩位

343前面3個要好機動 唔岩廢老踢

B仔屌打落河

落河對親黑人都俾人撚

屌咗先啦好無 ?

又apple?

左羊出波真係最好

一人半場啦

右路打哂, RWB

進攻係右翼，防守落少少變翼衛

lin 有射門咩
利申：認真

痴線 係咁走

下半出mk

南美tevez, 天使, 大孖, 細孖, 羅美路都唔錯

重睇啦

今集收貨啦，做到一個輪換球員要有既質素

有, 一係俾人block左, 一係撻左

佢自己話？

有 但俾入封到

Fifa ching理性

比人block到計唔計

華西真係好撚屈機
少說話多做事 又有火
前又係佢 後又係佢
估唔到佢高鋒係30之後
仲要斷過腳

禁區外有起腳啦

羊比個下

楊bb出波真係好靚

其實lin同福都ok架啦
真係咁勁既唔使打後備...

有冇SOPCAST LINK

不過我覺得可以處理好d
羊幫佢拉空哂, 傳空比lin 起碼有2-3秒無人埋

左羊右華 真係唔到你唔信邪

YOUNG左路CUT大位 不論傳定射都好靚 超弧線

佢係國米跟442摩佬踢過442, 不過依家好少442 李志豪無錯既

第一次見Lin踢得好

agger 場場出左羊右華 六冠再拎埋世界杯都不是夢

今場有得睇好睇 左羊右華打wing back

羊
爆炸做輪換 踢得唔錯

羊 > all

可以再假 D

今場lin算係咁 中場得佢有活力

一踢右就廢晒

當年爆炸頭係愛記 就係屈拉菲爾高空波 屈到半場換走佢

今日屈埋法比奧

Keep到完場就可以將阿妓踢落去

係咪叫Wing back

睇到左羊右華
真係有番費sir年代嘅感覺

yes

佢仲要左腳都ok
人地好難估佢

叫 踢晒

樂視分析真係on99.

B 仔打最後佢後邊緊係多位

覺唔覺馬達今日好似做緊hehe d工作

把握力好d 3:0左

雙翼齊飛

出咁少羊認真浪費左佢

上年無睇波？

似十號位多

維拉開始不知扭多少次
右推左扭總會有鬼主意
我狂出波

好大因素係羊cover左佢冇突破能力嘅缺點，等佢可以喺禁區頂做配合

今日啲波簡單直接 爽

佢都唔係點back, 下下都係b仔出去包埋
如果下半場換mk出黎, 佢應該收返後少少

keep羊好過keep大米安/blind

華西

B仔補右閘時 卡神會拉番後補一個中堅位

羊同Memphis另一個分別
係羊會貼住條邊線落底出波

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

都係果句
對強隊
用羊+爆炸
羊防守能力無庸置疑
and 佢d出波要有爆炸先有用

一直都係咁講 都唔撚知點解果時出大米同盲都唔出我
成地又慢又冇身位又冇助攻力 防守又唔係特別好（盲）

佢地*

福仔就算啦佢明顯係有質
今場係vv打得好多啲

Lin就屎波就要屌啦，冇定位
今場打得唔柒就要讚佢咩
依家係曼迷要求太低？
定做慣左六弟所以都唔洗要咁好既球員？

以前費查肥安咪又係咁屌，定係佢地有一場好波又變左世界級啊？
知唔知咩叫百屌成材啊？

根本一個球員有意識, 年紀唔一定係must
你睇華西一個打哂, 場場正選
羊其實7成正選真係無問題

自己出去開個POST 慢慢屌屌到出年年三十

如果轉踢343 羊>其他2個

Ching非常識波

Daddy同雲加一樣除唔到拉錬

你有無諗過lin咁後生點解肯同你打後備.....

打得唔柒但係又屌柒佢

rashford好快但係最後果腳就真係 ，好在仲後生

即討緊係唔屌得人啦 懂不懂規舉

屎波柒到

屎波

細緊

Smalling

點呀smalling

屎波寧

gif

屎波寧真係柒少陣都唔得

.........................................

細緊搞笑？

手球就好笑

插水式

笑匠

做乜撚...

笑撚死

唔好咁啦大佬呀

俾bt sport友恥笑

大佬寧真係人唔笑

好似櫻木

出黎搞笑

屎波笑匠

諗起迪比

想搶番戰犯榜第一位

好彩無handball

柒頭寧

笑到我

笑撚到抖唔到氣

好撚左英超無shaqtin' a fool
唔係既呢下入選硬

依家失左?